{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 리츠모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時に行われます。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は直接確認が必要で、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否されたりキャンセルされたりする場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室はありますが、直接確認が必要です。1名追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否されたりキャンセルされたりする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 418
    }
}